屌你走啦 地鐵停晒 警車殺到啦

破壞個招牌把鳩咩
同埋老人家要搭lift 最好唔好搞啦
散水！聽日再見啦

散水

大追捕！散

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

打個死物無用嫁
留番命仔走

又唔捨得走... 聽日冇得玩咩

71噴區徽
721掟國徽
85丼國旗落海冇用㗎

btw 同意做完冇其他目標就好做

推